唔該你班仆街畀啲骨氣杯葛迪士尼 包括Marvel

見到你哋就眼火爆

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

元氣 金拱門 starfucks 吉野家都仲咁多人食
LOL都仲咁多人玩
Marvel邊有可能杯葛到
香港人抵制嘅能力只係比支那人高小小咋

好想睇星戰喔

始終港豬佔大多數

不了

罷搭港鐵既我
沉晚share 張成績表比fd
換黎既 只係一個答案 你唔搭 大把人搭
而迪士尼有埋Marvel
又冇其他alternative（我係DC fans 但非盲撐）
你叫呢班睇左漫威十年既人 點樣改變自己生活習慣 唔睇漫威

見到佢地 我覺得好嘔心

阻住睇marvel打柒你

一有咩事引爆就話係佢支持搞到咁

睇老番

tvb都戒唔到

睇dc啦

樓主係dc狗

同apple一樣，連登春袋嚟